炮台山黑心食店：東坡豬手麵

話說小弟今日去食，個老闆娘講起尋日拉咗百幾人，即刻話「拉得好」，屌佢老母

Push

Tui

去whatsgap 交表

去埋

大家聽日要有目標！唔好再賽跑啦！記得保護自己保護手足

《終極軍師》勇武請入，十一「六區佔領政府部門」

衛生同消防情況如何？有冇排放污水

可以去上面呢個網投票。
其實你咁樣出post係冇一個database可以track到邊個藍邊個黃。
連用連登search都唔得，因為冇tag

借朋友帳號代post
我阿媽從來都無講過呢番說話，唔知得罪咩人所以被人抹黑。希望大家有返獨立思考，唔好人云亦云。同埋希望各位巴絲可以Fact check 。

東主三少爺示

老闆娘係我姑姐，佢完全無講過呢番說話
希望大家唔好誤會

光復香港，時代革命

中共=連登

Ok 寧縱勿枉

堅定流先，如屬實，即叫人唔幫襯

咁快有兩個朋友/親屬上到黎澄清咁勁既

福田獨立省，不了

睇下招牌個「猪」字都知唔洗食喇